有無人飲咖啡會飲到咖啡有尿味

呢排日日飲
柯尿都成日聞到陣咖啡味

乜撚嘢叫咖啡有尿味呀

咖啡有尿味定尿有咖排味

屌撚轉左黎講
尿有咖啡味

你日日飲尿?

咖啡 紅酒都會有

睇黎你飲咖啡飲到sok左

飲到有幻覺
利申 溫書小隊長每日飲兩杯 之後好精神碌ig lihkg

係咪有人幫你加料

真膠定假膠

你肯定一直冇飲錯尿?

屎有咖喱味

試過，唔係隻隻都會

尿係咩味先

樓主飲尿當咖啡

一喝就一定會
有時會胃痛，最嚴重試過摽冷汗，d汗都好濃咖啡味
睇過醫生，佢話係咖啡敏感，叫我唔好喝

你試吓食蘆筍
D尿仲臭

笑撚咗 仲諗緊你飲咩咖啡先會有尿味

咁都幾慘，飲其他野囉

咁飲尿得，又可以慳錢唔洗買咖啡

咖啡有尿味

你真係唔好再飲啦
你再飲會死架啦

有所以成日飲半杯再痾返d尿落剩低半杯到 通常咁樣重覆三次左右先開始冇咖啡味 好似沖茶飲咁愈沖愈淡 但都係另一番滋味 尿味同咖啡味比例既改變令每杯咖啡既口感都有小小變化

一杯咖啡既價錢就飲到三杯咖啡 輕鬆

貓尿㗎啡？

將樓主轉送去精神科